BOT URL: https://discordapp.com/oauth2/authorize?&client_id=710311836230090853&scope=bot&permissions=212032

Criar um arquivo token.json contendo um objeto com o token do discord

Pra rodar localmente, precisa de node. Use os comandos:
npm i
node bot.js